中共真係好高招

先星期日事先公開自己係鬼拉人
令人懷疑自己身邊係鬼
今日就派黑面鬼俾人捉
再叫白面鬼士搧動人打人 打警車
再之前定性恐怖份子
成功抹黑示威者

推

再係咁可能中共一個絕地反擊打冧美國

係

中共係有能人